岩岩搭地鐵好似比個阿叔非禮

佢係咁中個身埋黎 之後條jj好似掂到我....有d唔開心

掂到你條jj?

j磨j

鏈爆佢

劍已格